[I/A]Fate/Grand Order[75]静謐毒下死 做鬼也風流

有標題

英靈靚相介紹：

遠阪凜

有意請到高登 Master 登記簿(下方高登加密)尋找ID

[img]images/spacer.gif[/img][/img]

屌你哋老母臭閪

無留意到就快1001
冇偷到

照傳

好惡

臭都屌

黑撚

on9 nigga有樣睇

留名

5系龍娘就duck拉

收爹啦

唔洗屌啦，聽日個Topic應該有Nigga份

到底力架會唔會有10分呢

20分都不了
利申 將會1符中

正係黑果邊已經有十分底分

話撚知佢廿分 大撚把打手洗撚抽條柒頭

憑依句就知扶清實中

憑佢卡底emiya幾隻大字就一定大把人課

仆街原來仲有兩隻三星未寶5

得廿抽 不了

如果今次試驗成功，下次咪畫舊屎都寫住求其一個主角名都得
千奇唔好俾鹽川奸計得逞，如果唔係我地以後要食屎

靜靜

b毛佢成功左啦
下次隻c毛會係
補血 直感 真名看破
寶具全體回血

卡面靚咪d人咪一樣抽爆
有咩好驚

留名等睇10分 nigga emiya

有冇巴打係iphone 6 同問咩版本？
更新左宜家棄左幾個月想重投懷抱有冇巴打係iphone 6 同問咩版本？
更新左宜家棄左幾個月想重投懷抱

b毛係靚卡廢技
nigga係醜卡掛名

兩個概念嚟喎

iPhone 6: 10.2.1
FGO：1.18.0
其實唔知你問乜

打多左次 sorry ,但我一開game但email error

root左機唔比玩

無jb都block 9 我？

點知係
ニッガ〔エミヤ〕咁就咩都可以掛emiya個名

如果nigga係切J咁點算

個紅色朱古力關根本打唔贏
想問123星有冇邊隻要升？
備戰下次既高難度關
已經全力谷緊東方大英雄

子安徒生

聖喬治
狗
二家姐
羅賓漢
大衛

所有角色都要升

狗係唔係拎嚟打？
升咗csor重要唔要升佢？

Agger 三開game就要升靜謐

一開game就要升學妹啦

仲有幾日就有力架抽

學好真係世界一

橙子

師匠同狗定位唔到，狗係超高續戰，師匠係寶具同唔穩定嘅爆擊輸出

黑鬼點睇都10分神角啦
黑貞都要返印度

可能靈4會漂白呢，雖然冇可能

MJ咩

唔該哂

如果係就好笑

會唔會俾你地燈到變切J

ボブ宮

遲下出隻 nigga オルタ 就會變番白

變Nigga實現願望

黑人=正義的使者

不過有莫邪干將都應該走唔甩

今次生放送Youtube都有

正 放曬係youtube最好

唔似niconico彈人走

我有2個帳戶想賣左個應該去邊
玩唔掂2個帳

上巴哈叫人打感想文

有咩用

撚下狗
最多之後我加句多謝樓主大大，我會珍惜個帳架
睇班人個個寫曬千字文最後咩都無種心情真係

佢地真係傻架喎

班友真係幾好心機

唔知咩問題
係咪未更新/更新唔到

即刻覺得買左nico白金既我on9左添

nico最仆街係av畫質

av 都清過佢

屌
笑左

今年dse中作題目

Lm

好彩無買nico白金
頭差D想俾錢

又要畫圖又要寫文，遲下可能叫你cosplay埋

明明我對nigga冇興趣、但係隻手唔知咩事課咗兩單
都係Cut咭保平安

傲嬌

含黑撚

才...才不是對你有興趣而課...課的

Whats a word the begins with N, ends in R and you never want to a call a black person?

自己喑示冇哂蘋果回體用好似好過啲

答案係neighbor

要坦率面對自己隱藏的感情
雖說喜歡白淨的小恩就不可以想要Bob宮黑腸?

黑白配
男仔女仔配

終於忍不住了嗎

呢到有個巴打俾人撚過，話剩係想要有小黑既帳，又俾人笑又乜又柒，真係好慘

【カルデア広報局より】
定期メンテナンスのお知らせです。
2月24日(金)14:00～19:00の期間、サービスの安定化と機能の向上のため定期メンテナンスを実施いたします。詳しくは→ #FateGO

星期五先開幻靈

701?

サービスの安定化と機能の向上
又要比石

好似係
唔記得名

天草小貝，ex attack有bug
天草就np回復量
小貝就damage

嘩搞到7點

有無幕間屌佢老母

開主線就特喇耐架啦
而且今次仲要加新op同轉標題畫面

我估11點開ser

NOBU

你係咪想玩佢果兩粒聖晶石炸

對不起...請順道修正我攻擊力的bug...真的對不起...

8角Lin

咩帳 認真想買個平平地既玩 我而家玩緊個個硬係好似差咁D野

係愛呀

差緊d女嘛，死基佬

隻game幾時出

c92

b毛1技改名
是咪都唔會改效果

出預告未呀

預告左呢架

聽日12點開始點名

又點咩名

死期到

EMIYA行刑倒數

聽日係街都要睇生放

2月22日

國際貧窮日

輸贏日

有改效果應該會通知埋？

生放是咪例排頭半粒鐘睇寶具

喵喵日

痴撚線
點解漫畫人個fate重可以keep住更新

ノブ: みんなの予想通り、ボブミヤは、エミヤです！

而家出劇情
唔知點面對多次主線

如月群真都有啦

唔係19：30咩咁早點名

有幾多人準備的抽力架

但佢上面唔係仲有兩條女咩

叻架都抽唔係gay就係鬼

如月群真一炮過
Fate係keep住up up到上八十幾

黑鬼

反正xa絕版唔再出
寶5左佢先

實會再出

步武聖後塵
btw 目標已達成

1.5部 第2同4part

改d技名同改動作都唔改效果

有無人鍾意b貓貓
好可愛

有祖傳直感已經慘 招一技仲要完全唔知想點

準備課1pack抽
有就有

又滿多張南亞仔禮裝

成日想食左你咁款

又凍

咁都叫凍

大風啲姐
星期四就開始凍

B狐同清姬，同樣都狂嘅，我會揀清姬

我個到落緊雨
凍到陣

未中過

未跌過禮

非洲王留名

貓

好難揀 兩個都好得意
不過我鍾意貓貓d對話同痴痴線線個性格多d

而家D人咁顛既
帶玫瑰叫G

雙狐

沉船 想溝隻G

沉船有三寶

岩先仲見到有背心男
利申：短袖有啲涼

法老好耐冇上水

陳冠希黎？

nigga(笑)

前面又提起高登班痴線佬
邊到有提起要改技名？

開個盤今次要延遲幾耐

8點 5$

得fsn 睇到悶

有冇fgo

原來第69話係黑貞本

屌咩 碌碌下碌左落神父同切丁既bl本

出左差唔多2個月喇wo

遲下你會見到三個士狼

為咗玩女神決定玩返CC , 係咪好不智

唔會
課既話先係不智

智障女神

知道屍屍有櫻大戰

但係miss左

課咗, 唔課抽唔到

人靚聲甜

巴打我都回左坑,仲要係開新acc

想玩就要快d玩 再唔玩就連把專武都拎唔到

點解u 唔叫アクア

我探極都探唔到扇

2月22捉貓?

今晚3800萬仲唔係我既!

中！

風

C狐BB真係好正

你係全職玩老虎機果條友?

識玩係全職賭馬

老虎機咁垃圾

今次生放有梶田 又可以睇佢有咩道具

永遠咩post都有Fsn 同fz大戰

遲D EXTRA都加入戰團

有咩大戰

痴線
老虎機一日可以還清4次囉
超勁勁

fsn入坑fans覺fz寫臭藍毛改設定,fz入坑fans覺fsn寫得太兒戲玩玩下咁

fsf塞高

空境塞高

好難中

唔怪得有d人成日話凜比士郎屌到鬆曬....
我諗諗下終於明 24號應該會得出答案

因為有30cm?

BX個改名
係咪姐係叫玩家當情人節無出過限定啦
懷疑佢本身有新劇情新野整唔切
直接cut左sw2 搬d劇情做體驗關 再隨便改招技做朱古力扮曬係情人節咁

PAD post 個標題做乜鳩

體驗關係sw2前傳，sw2肯定會出

台主燈力無窮

BX可以比招廚放/根性buff下未

poi~~~~~~

阿格凡又有得出場

阿格凡

聽晚唔開新關/新活動會悶死

師匠ALTER

而家已經悶死左

新人留名

你可以死住先
星期五先開新宿幻靈

大家點睇殺式

勁

藍放 迴避 NP 藍卡隊

仲有即死

成日貼紫色@%`&@*[]%

好奇一問
呢隻乜野黎？
廢到連星都無

直線曬

垃圾黎,成日抽中
拎去賣左佢

一隻好難抽既廢柴

假假地都係主角黎

我打死唔信梶田得29歲啊
佢仲要話自己04年唔夠18歲所以無即時玩FSN

活動都未換晒所有野

佢1987年出世

梶田稍微透露點1.5部的情報
說那位謎之紳士會與"與新宿有緣的從者"行動的樣子

Proto

諗諗下，有第4章個接任npc

小安都唔識

唔撚對路，愈來愈覺得係櫻井

聽朝聽重播再估

中肯

駛唔到
抽到係你歐王嘅象徵

有個巴哈仔將佢100lv 30技 絆10左

都係廢

擺明係SF

15分

係指男吾王？

講緊新宿係櫻井寫

我信成田

羅馬無畫到頭髮姐
唔洗光頭掛

教豬 如果我買官方gd子漫畫個套公仔，你肯唔肯幫哽龍娘

士朗唔係力架

力架funson?

我都買
哽多隻ok？

但力架係士郎

你睇紅a幾黑

Deal
講個價黎

要上了

出先啦
最多咪6份一價錢

講野小心啲

有無人可以分隻saber俾我

種田比櫻井食左?

繼續刷心

點解np又會卡返99%,唔係改左99%自動上100咩?

有bug 等石修

一諗起聽日有野抽 就知有叫春睇

咩啊 4捨5入 不嬲都會有99

有咩抽

唔係新章咩 唔通係後日?

如果係封面個阿伯真係你抽埋我份

阿伯同力架

仲刷緊頁

力架,5星力架?睇下咩技先講

用晒術模，你問我答

而家努力緊 , 之前2日玩緊其他野

我都想清晒

應下節，貼下貓

某四驅車仆街了

無事既

今鋪真係紅橙黃綠青藍紫樣樣齊啦

應該淨係for個活動啫 隻隻除左色水都差唔多樣 如果係出tamamo9我又唔拘

出幾多抽幾多

咪又係4星

咁毒
4星冇up仲難抽過5星

想睇番D主線劇情去邊到搵好

my room

冇熄燈訓以為自己昏迷左十幾個鐘

想睇中文有冇link ?

識飛都唔想抽&中啦
你冇左條香腸嘴可能好啲嘅

巴哈幫到你

仲有12個鐘

有冇人有騎小莫朱古力
兩個星期都冇見過
983,987,818

今個禮拜周任係咪依家打埋佢好

打兩次5ap任搞掂

貼下貓先應下節

明明呢個都係貓

曬下屋企嗰隻

想養，但一返工就冇人係屋
仲有怕啲膠比佢拍落地

我都怕佢整爛所以唔會買膠

打唔嬴

valkyrie connect 幾識搵錢喎
事先唔講有咩抽 第一日得saber 士郎紅a
過幾日出新pool saber伊利亞大狗
隔幾日今日又出第三個pool 5個塞埋一齊既 再加多第六隻婚紗saber

好可愛

我都貼張先

係WO

好多貓奴

棕色

武藏個NP率係咪改番

點解我用隻黑狗咁撚易死

你又無孔明梅林

有咁多野就乜撚都勁啦

屌 垃圾黑狗 番屋企食屎啦

起身打J

G持扶清

試下黑狗同學妹，再搵個梅林朋友試下
呢個組合應該冇咁易死

燈下舊劍先

點解個post嘈嘈下嘈到連06年版都拎黎同ufo版比較？

咩post

梳亞

這才是alter

Post果個人將deen版當神咁拜

問一問fate動畫順序

csor

今晚繼續同csor 補魔

好少女人角色我有興趣

睇到了

冇變黑肉既

點會呢
我當年係澄空咪一樣屌套野搞堆啲混合路線不知所謂
只不過睇完ufo版後覺得deen都唔係咁差啫

deen版dvd我買到第4集都堅持唔到落去
太垃圾 歌除外
ufo就人設怪.故事算跟足原著行.加d位我接受到.2個box買哂當支持

又唔係Emiya

其實要屌嘅野都屌足10年啦
不過無謂將依啲野帶去fgo度
唔想俾大佬unfriend

我每日食完飯都同師匠補魔

淨係睇左fz
ubw成套放左係到未睇
利申:玩齊3線

今個星期既電台
GUEST (自稱20代既)光頭梶田
有少少1.5部既預告訊息

睇住csor由眾人女神到紫色bba再變補魔對象
我相信教主夫婿會有吐氣揚眉登上巔峰正評破百嘅一日

死魚

軍曹準備好未
又有得用大佐殿

玩埋隻FF15先
仲差1/3到就爆

你一路屌佢佢就一路line同人吹水

就算大家放棄師匠我都唔會放棄佢
其他c狐呆毛果啲就交比你地算

只要我一 佢係紫色bba佢就會杲瘁昨才畔系明粕刀炵畔叨!@^#%@$%!@&!

BTW 梶田真係好獅子劫FEEL

星期六打爆左

屌 我都覺

卡仁皇今日唔爆機玩唔到warV

你就bba

等緊隻nier

兩隻都訂左

正版死魚 泳裝正

泳裝J德抽死你地

雖然睇得明日文，但都諗緊係咪買中文支持下

原本期待嫁貞德
跟住出隻都唔撚關情人節事ge野

今晚玩ps4版，爆完即放
等3月10入pc版

梗係買中文支持

我要嫁師匠

活動幾點完?

20分鐘

個半鐘收咗2750 友情

18分鐘後

打剩300膠同棋
收隊等今晚
會唔會今晚開1.5呢

慘 , 冇得玩了
唔該

C狐bb早就抱左我番屋企啦

絆十埋啦我

B狐C狐BB係我屋企

日後出嘅師匠都黎我屋企就夠

又係成班精神病認老婆嘅時候

明明My room係有師匠

愛人槍想出貨都冇機會啵

完

神隱BB有WO

哭左

食左好多果打心

得果8千萬，幾下又fing晒

可以休息返一日啦

結算應該15粒心左右
好克制無乜點爆果

今次學妹任可以打邊關？

咁撚多野升

本身想爆 但一諗起box個d活動就覺得而家爆好on9

遲左喇 之前5ap打兩次搞掂

009，032，542
6個位
1日冇on del,event過左3日都唔掛換嘅event禮裝del

船長10左3技
梅林10左1,2技
留5心靈基小恩

我仲有230粒金果

打左3X粒心太懶 冇爆果 打一次要成十回合眼訓

剩低d朱古力換錢定綠方好d?

爆果，用晒術模廿粒

All in 綠方

Ok

今次啲錢唔抵換

明明養生咗咁耐點解都仲係儲唔到金果

一招技都6千萬啦

又得返30粒
主線又要爆住防劇透

得返142，不過到開新宿都係會爆果打

你拎左黎打朱古力嘛，咩英都有

新人啲ap唔係升lv回咩

星期五都係未有B叔新模組
不過絆十咗，唔係有咩難關都唔會攞出嚟用

我愈打愈多錢
而家仲係億幾

老涼就睇下你可以同我鬥得幾耐

夠30一仔

一樣兩野fing晒

黎百幾個骨同書要燒
材料永遠唔夠

最多爆分身先
二百果未驚過

無果了 新宿都慢慢打算 反正唔怕劇透

無果爆

得返50幾粒

忍住唔好入FGO post

爆石囉

Block左台主
先下手手為強

點解仲有咁多
明明台主咁多沙凡

那有石

暫時預計出場係咪得 福爾摩斯 柯南道爾 nigga emiya 未知有無份既女帝

台主會打電話黎劇透

一日得4張書頁
打到我呆左

邊個嚟

梶田透左會有「同新宿有緣」既英靈
PROTOTYPE勢
仲有變幻自在 = 狂JACK

南美大姐囉

賭10抽DALEY到直播

留返d果收下息先

開驚login
退出遊戲

自 以為今日維護

對唔住呀師匠

咁可唔可以比我睇下

乜唔係咩

呢2隻應該配咩禮裝？

反差萌

變撚左24號

應該話你有乜比佢裝

得咁多

JK力 EX

JK

教豬

JK是好文明

孔明好似冇件特別岩，狗玩爆擊裝巴姐，反正你都係借人梅林

JKidol良妻

JC咋呢個

extella 課室果幕真係好撚正

孔明你一係絆十果件一係2030，兩樣你都冇

全力機戰

請左佢上去FGO個廣播節目到做嘉賓, 佢自時己係個節目到講GE, 佢仰話第一次接觸TM係佢係高中時候有個學長送左套月箱比佢

睇錯以為美嘉

我初中玩

想求突滿蒙羅禮沙船長大腿
之前去旅行無開一日俾R巴刪左
320598619

Added
Sorry 記錯名 del 咗

個fd 系統好似愈黎愈有問題
突然之間變咗13日前

R巴

我今日del左幾個1日前

改一改 唔洗船長都得
我仲差3張先突滿

差2000膠突

590,676,366 2個位
add左留game名，唔留名唔accept

另外Kyon咩事，早幾日del人都唔見佢係有over 1日無login ge

唔怪得貼link
added 青峯

都幾肯定又奶野
唔知有冇石修

3日前果個係我分身唔關事

13日

等派石

加左 小弟係新手 想抱大腿
名 CHUNG

冇人加我貼多次先
009032542
多過1日唔on del，除非我記得你

我要3000膠呀

加左 名CHUNG

十分鐘前先登入完 做乜變左8日

又有免費石抽野

505,221,073
我都自貼下先
新手 玩左2個星期
希望有大腿加我

咁孔明2030
黑狗又咩好
我多d裝但用開魔性普薩
2030得1張

kyon連系統都知佢係現充黎

上面積子圖

肯尼斯果張

右一？

抽唔到
果張3次無敵又真係幾勁

7年起步

咁就釣到神父上水

想多口問 肯尼斯係邊張

月靈xx

月靈髓液

mon下post都唔比牙？

24號收訂lu

比切丁玩死果個 好似係

好多幾日前
變左

24開訂？amazon有？

叫你玩又唔玩
得閒就一齊9up多d

係咪今晚生放？

買一隻使唔使動用到amazon

紫色bb#&+hf&*;uh*:b+6',&*?7)-&'57-%--hyd+7&jghjghhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

買多幾隻囉

日本有人過去探佢果陣回收埋

自己上奸笑訂
訂一隻定十隻都係收羊2000運費
仲會分開送貨唔怕等到佛誕先收齊

日本本土買要比稅
跟本無得同香港既插水價比
唔係識批發都唔好諗係日本買啦

用加紅卡個d仲好啦

每款最多訂3隻，咁岩d野唔係同一個月出就pk了

amazon訂佢送日本地區都貴過香港？

早排係Amazon買左無名學妹同雷姆
3隻唔同時間出貨我揀集運
加埋運費實收862
個fd知道想鍊死我

點解咁傻啊

懶呀
加上有online特典果d我咁樣仲平過出去訂

佢後追學妹一隻都5舊

我就未試過係amazon訂野
如果佢跟建議零售價賣,仲要包8%稅，就點都貴過香港玩具鋪
amiami訂就通常會有1x-2x% off，但買一堆返黎計運費先同香港差唔多/平dd
可想而知係香港買玩具好撚平

利申 直接係批發商攞貨玩

情人伊莉亞10%紅卡 同20%np獲得量
月之勝利者10%紅卡 同爆擊威力20%
邊張好d

聽聞要放低幾皮野先

老婆俾帳佢戴,然後連埋老婆同兩把刷子一齊俾切丁玩死

咁有online我都會用佢訂既
普通野自己出去買算
gsc online shop下下用正價yen去計 好撚柒貴

月結，公司出票

好似係未成功比佢載就死埋

有冇訂左師匠嘅出黎報下價
我訂果陣收左我下面個價

平左¥757比你

果陣幾多算 收左幾多hkd?

佢果個係落訂同佢出貨果陣有差價姐
計返11月果陣0.074
應該收左我803

我封野下面有雞腸
Dear Customer: You saved ￥589 with 's Pre-order Price Guarantee! The price of the item(s) decreased after you ordered them, and we gave you the lowest price.

差唔多啦
我fd訂800左右
我就7xx

但旺角有黑店賣1080

我9月落訂，當佢9月收左我錢就當870
11月先收錢就當810

因為係出貨先扣數

到時睇下巴打訂隻土人睇下幾平先

出貨先扣咁其實冇分別
差在我要係日本拎返去同阻住個fd啲位

講咁耐有冇一齊訂師匠

巴打個價已經比正價比左千幾yen，既然有fd係日本，個人覺得ok既，但拎返黎有d煩囉

唔怕cap埋比你睇

抵啦屌

3隻先9xx運
其實算平

你話good smile會分批送貨，咁佢個運費係一批批咁收定跟order收？

邊個夠我平

逐隻收，出邊隻出貨就扣邊隻錢先
運費一張單訂幾隻就跟最早出貨果隻收一次
E.g.4800+2000
之後果d就佢幫你比埋

誰敢來戰

姐係我十隻唔同月份出都係收2000？

岩岩amazon見GD子隻土人炒到9千幾yen

係
總之一張order你訂一隻定十隻都係收2000

有特權

但最大問題係每款只能訂3隻而且個yen價係跟佢自己官方定價

開團訂特典版特別版就抵，普普野都係自己再揾地方訂算

我都係咁同個fd講
依家有親咩特典即刻推埋佢落火坑

唔該咁多位巴打
返去自己計下條數先

有特先好訂
無特gsc訂=傻仔

無批發單在手挑唔到機，但同價都同你差唔多

惠惠同賢狼已經走唔甩

記得開個推特ACCOUNT撳制

用YOUTUBE睇應該就無得睇NICO D彈幕同埋無得投票

土人只儲fate
figma就係動畫都中

今日8點半先放學應該睇唔切

你冇白金都捱唔到去投票就比人踢左出黎

走堂囉

放心喎實播1個鐘頭寶具先

figma見到啲關節位就no了

我剩係知香港街鋪訂玩具無乜保障
信和1樓中間又係，之前小文又係
你追？多少都要上庭，攪得黎車錢都響返到

但入撚到先算啦

次次都傾下計先嫁啦

開埸實係妹妹下9UP好耐先

訂野黎黎去去果一兩間，其他就伏鳩緊

p.s.做呢行

睇下信長病發

staff price

有 課金代表 同 搖錢樹表代 係到吹水已經好好睇
依家仲加埋大久保

有冇人話我知所長後尾會唔會番生

未知

ON9 你當fgo係pad白貓果d垃圾咩 不嬲都一開波吹兩句就講情報 之後先開始認真吹水

有趣既係後段吹水仲多人睇過講情報

係巴哈打咩KEY WORD搵好, 我睇到大陸仔超級有心機原圖填字譯到第3特異就無左

個個LIVE都係咁架啦, 洗唔洗咁大反應呀, 又無踩佢

睇抽聖晶石果到最好睇

其實你係咪冇睇過

睇出 術

睇重播就有, 入坑先第2星期

百度fategrandorder吧有個叫高機動型黑鐵球既人兄好似咩劇情同event都譯晒

係發動寶具

我就真係唔知邊次生放送有9up好耐先講情報

皇帝特權

所長比gd子捉左去做欺凌對象啦

有次係開皇帝特權

仲有兩個鐘

黑鬼就要死

會唔會集體炒車

難d

咁樣仲更加花生

等睇反口

扶他d野都唔知要等到幾時嘅

+1

我的眼呀

唔係布姐曬我唔到

睇佢啲抽獎道具真係好正

招FD囝 5個位 ADD左留名
256 780 130

買石頭帳刷首抽唔難有

一陣七點就落街買飯盒, 買完番上公司就啱啱好睇得

我有師匠果刻開始，冇野曬到我
除左寶5嘅師匠

寶5 C狐我相信成個POST得一兩個有 都幾難曬到我

打左成條體都無1條產毛
我要1條遮, 1條都唔出比我...

added青峯

我果陣刷都係平均一條體先得一條

我想快啲出抽box嘅活動，我要技石

洗唔洗我轉fd list

想睇信長今次唔揸波揸黑

混沌之爪
無論刷黑之森/曜日都未撚出過

神父問有冇人可以借wifi比佢down fgo

公平咩

抽下射歪下就寶五架啦

終於活動完咗，用令咒劍蘭 人王自爆剩1血 復活過咗
學妹

不了
我上茹西J相算
我只差佢份朱古力

好多課長

趁教主現充既時候貼下J圖先

一直moon緊post

舊圖就唔好貼啦

手機冇圖

手機電腦都有FILE SAVE 尼祿圖

手機張wallpaper呢

留名今晚睇情報

又b害

WALLPAPER緊係用返ワダアルコ既原畫

神父幾時先玩到非高

咁咁瞓醒見到
咁多位唔好DEL我
我日日都有ON

agger我都用緊L狐張靈4圖 正到

我同時係persona fans

現充顯現

現充

連FGO都唔中意我

呢張wtapps

要玩機戰，fgo不了

隻game都知你早幾日做過乜黎

偷跑

可能係我13日無課金

已經慢，日本琴日玩緊啦

平時香港一定早過日本

仲比仁皇玩緊，完左生放又再比佢撚

準備捉貓

仲有半個鐘，Nigga 你就黎冇機會認衰仔啦

改定名啦你

尊貴NICO白金會員

Nigga唯一生路係美術圖唔係黑人
純粹宣傳片燈光問題

愈靈基解放愈黑

留名睇土狠反cup

基一係紅A樣拎槍，基四係Nigga

EMIYA大戰

呢張圖真係呢

使唔使幫你開圖鑑先
定你下年自己黎

真係好期待

sorry sorry sorry sorry
叻架叻架叻架叻架

念定呪文先...
I am the black of my skin

youtube個邊成堆英文韓文中文

nico公佈果下打晒出黎啦緊係

10,355 人が視聴中

紅A紅色，Nigga用黑色加粗就得

個留言區比人洗到睇唔到

過左黎

已經過左認衰仔最後限時
開審

萬事屋

tamamo getto daze

ＹＯＵＴＵＢＥ成二萬人睇直播

其中一個

改你哋老母咩 係先算啦

白金會員:包月付費

係咪改囉

Viewers: 79,300
NICO

99,649

仲有2樣喎柒頭

加埋youtube咪有成十幾萬人

一人捉一隻都已經完左

100,617

13萬人睇緊圖

有冇NICO白金巴打係佢公報NIGGA係EMIYA果陣打咒語

UTUBE慢過NICO少少

唔忍心再推了

條屍bin到發發聲啵

如果真係

已經45000隻貓

I am the black of my skin

carbon is mybody,and ink is myblood

I have created over a thousand blacks

unknown to day

nor known to night

Have withstood pain to defeat many niggas

Yet,that crown will never mean anything

So as I pray, unlimited black works

係你哋老母咩
根本無可能

我都唔想推

無限黑人?

得番粒幾鐘命

邊有幾咁多啦
得番個零鐘炸

咁多人睇得咁小貓

應該10分鐘左右先更新一次數字

三家姐

全部花生友

6萬4

等聽日買機戰中文版

我捉左呢隻貓

等緊下個月NIER中文

一出白貞d人係咁嗌強化

信長個look

今次無quick卡jacket

庫讚公

ARTS

佢跟長禮裝

差quick

捉猫？nico先有得玩？

想要件衛衣

TWITTER轉推捉一隻

信長牛郎

南亞仔

下個月有NIER中文?

據說3月23出中文

夠數

一開波就情報，力架條命一野扯完

4月

黎料了

GUDA子

一開波就夠數

R.I.P定先

來了

人類惡

其實真係幾似

咁快情報

PAD,假狗拉布

GUDA

中二王型到

跟本拎佢黎畫

中2王

Wow

個cv又幾撚型

達文西個個係cd?

有超高校級信長

好型

個gd子包包
又真係幾正
想要

pv有v-max

西裝SABER

黑鬼開槍好型

RIDER黑呆?

屌 好型

首歌咁黑人feel既

係時候強化啦掛，中2王

要夾返嫁麻,首野又幾正咁

又半減

我都認到
姬騎士個造型

仲記得果時佢揸車車太太

不過中2王出得黎，肯定櫻井

EMIYA ALTER!!

個個都開晒位啦，終章半減

ALTER黎

力架EMIYA

四仔

黑鬼確定

これまで黒くなるとは....

笑左

全男角

再見啦死黑鬼

做黑鬼也風流

留石

哈哈哈哈哈哈

笑死我

emiya

唔好推

其他章呢?
我先打到第3章
sad

玩撚完

我最期待的畫面出現了.jpg

黑鬼衛宮

比幾個月時間你唔認衰仔，抵死啦

有柒頭啊

呢架

無頭騎士

不過全部男人

10分角

SORRY,我係同屋企人食緊飯果陣笑到

挽留

果個係杜拉漢?無頭騎士

等我更新下張圖先

對我呢d基佬黎講係好事

梳 冇留意過其他三個

幾型

起源彈式UBW

無限劍製都出埋

屌

人呢 去左邊啊呢架

寶具

招寶係唔錯既，但男人+力架
不了

Unlimited lost world?

扯左

I am the bone of my sword

力架

仲要補多刀

個黑鬼衛宮講英文
仲要係黑鬼腔

I am the black of my soul

unlimited black works

第三條仔幾靚仔

穿刺公

口音咁重呀
唔知佢鄉下邊到呢

寶具都出埋 無啦

點解唔係i am the black of my skin

UBW收係粒子彈入面
射入人地身體再爆出黎

再爆多少少劍出黎會好少少

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

ULW先啱

BTW 力架弓職

頂唔撚順
笑到收唔撚到聲

好撚型

津巴布韋口音

自殺未

係咪魔力入侵啊
HF線變劍身咁

Master LV上140

140LV

為咗記念叻架 入幾pack先

本身返緊工 好撚眼訓 一望到幅圖就笑到仆街 多謝呢架

140

開上限

招寶具係幾型既 但係個人好柒

開140LV

唔好再推

忍唔住課金支持黑鬼

如果唔加COST有撚用咩

改名 del驚

AP上限,COST上限

真係好撚型

有歌

可以再擺升lv禮出黎lu

有得聽歌 正

你預多3左右

啲棋終於用得著

BGM

用棋開 ？

可以笑幾耐

用棋開，終於有用途

MY ROOM有得聽BGM

屌
頭先D朱古力換左錢

nigga成日冇上水

聽隻歌都要比棋....

出圖前果下仲好串

寶具補刀

I am the black of

原來果個黑貞黎

新OP

前幾頁想幫條黑狗洗底係咁話反cup個幾個都要bin啊

啱啱落街食飯，要今晚睇番replay

gd子西裝好正

唔怪得無左惠惠啦
1.5

hi, is nigga here?

求鳩其笑住整

ys

個pv有saber alter

學妹有出到場咩

無頭唔知係接都市傳說果隻定係fsf果四隻天啟之一

有 子彈前一秒左右

Guda 帶黑呆 黑貞 中2王

4個新GE都係男人

要黎嘅都係黎咗

點會得4隻

咪好 你地咁想抽英咩

首新歌幾好聽

咪係

下個post標題

睇樣老野似真係莫教授?

川澄又講

黑鬼士郎找數啦喂屌你老母

黑貞黎

我要全佬呀

saber同黑貞係出多隻新定係純pv造型

一係教授一係柯南

PV尾電視入面
完全係反派位

同NIGGA打果個係學妹 我以為係黑貞

但係完全犯罪我覺得係教授大機會D囉

saber可能會出電單車版都未定

PV造型咋，換返套啱時代嘅衫

無新野了

黑人衛宮

想要張POST CARD

最後果個位咁show個樣出黎話佢好人都幾難相信

過來吧，霉林

件Tee

2件衫幾核突下///

哦,唔知會唔會有黑貞抽呢

VR睇學妹

無呀無呀無呀

為左可以VR玩弄瑪修準備換PS4PRO+PSVR

終於FGO都隱藏真名

唔係唔洗PRO都得咩

如果改勁中二王就好

已準備好

Gd子 (cv:島崎信長)

都係信長？

I am the black of my skin

咁用PRO會好D GE

上水換氣, 邊邊比人bin 緊

岩岩變聲配音

成章都係alter

IS NIGGA

笑撚死真係emiya

nigga改名未

黑A

好慘 it狗

癡撚線真係紅A

改名啦

仲個嘴衰過香腸嘴

信長

[black]EMIYA [/black]

試下用PV隊野打主線先

力架招寶具會減人np

把槍出賣左佢啦

直線

曲線,80分

我覺得呢個衛宮唔係衛宮

關我咩事
我都係食花生咋

仲撐

個幾隻差唔多係人都有啦…

仲有邊個識出UBW呀

1秒入面4條友覆力架

死雞呢

就好似龍女咁 詳情比教豬解釋

唔通係你呀爺呀?

Speak English please, Nigga

咪撚口硬認柒算撚數啦屌

unlimited nigga works

應該係我啊爺

VR係咪要留個空間先正常行到
我屋企唔夠位